求1000m 報價

現用網上行30m 已到期，查過冇更快，所以打算轉會

留wtsapp ！

上smt 個網查過冇覆蓋

你邊間，有冇wtsapp

搵我幫你最好 1000mb價錢任你開 可以除時解約
WhatsApp 93290878